利物浦呢幾場消耗太多體力，今晚睇怕冇咁好彩

如題
啲-6運唔洗還牙

😑

樓主利狗

咪再屈 我鏝迷反哥狗

含柒啦肉酸

G持 臭肉酸利狗

樓主搶到

笑4

準備輸

猁狗等俾Daddy開苞

Ok

爆

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

g持樓主

樓主肉酸